有冇人試過喺Fb啲貓貓交易群買貓？

信唔信得過
同埋係咪會好過幫襯旺角啲寵物店？

屌你老母啦

Fb 果d 可能大陸運出黎賣

衰過鋪頭

領養啦柒頭
貓狗最好玩既其實係你同佢既互動

領養啦臭閪

未
不過最好上門睇下貓貓同佢生活環境？

屌你老母

建議親身去睇下先

樓主真係慘，比人屌到

原來係咁

我見好多都肯比人上去睇既

由得佢哋 要屌咪屌
我第一隻貓都係領養既
而家想買多隻陪佢姐

會唔會有機會唔夾？

我屋企果隻就係 不過如果樓主想試下嘅話要小心啲假icon /ac

覺得有時佢自己一個好悶

可唔可以講下有咩要注意

你通常見到啲新開嘅ac或者個icon係網上搵返嚟嘅 多數都係啲大陸人或者寵物店扮話係自家繁殖

識人做寵物買賣.
好多求都係係大陸入貨
因為食水深.所有有人會私下入貨
自己繁殖黎搵錢
無論係求又好私人又好
其實來貨都係大陸
至於間求本身好唔好
其實都係冇人知 所以私下買同求都係有機會係唔好
有黑店都有唔係黑店
私人都一樣

求=店
自膠...

你咁講我睇左幾個Account都係咁
新開一黎就賣貓

其實我又冇乜所謂 最緊要貓貓健康

果啲就盡量唔好理 好地地開個假ac其實都知咩料

咁知唔知有啲keep住有不停有貓賣嘅又係咩人

果啲我就唔太清楚 不過都似係繁殖場果類人
如果你真係想係fb上面買就可能要mon 耐啲 睇下個賣家嘅個人資料 之後再問下價錢. 你有冇話想要咩品種?

領養代替購買
沒有買賣 沒有傷害

就算真係買，都check清楚間舖嘅history
唔好助長黑店

想要英短呀 銀影

我岩先重新睇過
差唔多全部Group入面既賣家都係新Account黎